深水埗好多狗

唔好深水埗出。